\documentclass[easypeasy.tex]{subfiles}
\chapter{Nur Einmal Gucken}
\begin{document}

Das ist das Verhängnis vieler, die die Willenskraftmethode anwenden. Sie halten drei oder vier Tage durch und gönnen sich dann den einen oder anderen Peek, um sich über Wasser zu halten. Sie sind sich nicht bewusst, welch verheerende Auswirkungen das auf ihre Moral hat. 

Für die meisten Nutzer war der erste Blick in den Harem der Tube-Site nicht so gut wie der Sex mit einer echten Person. Die Clips, die sauber sind, sind weit davon entfernt, ihrem Bewusstsein einen Schub zu geben. Sie denken: \textit{"Gut, das war nicht ganz so erfreulich. Ich verliere die Lust und stehe nicht so auf das schockierende Zeug."} In Wirklichkeit ist das Gegenteil der Fall. Mach dir klar, dass der Spaß am Orgasmus nicht der Grund war, warum du mit Pornos aufgehört hast. Wenn es den Nutzern nur um den Orgasmus ginge, würden sie sich nie mehr als einen Clip ansehen. Der einzige Grund, warum du Pornos brauchtest, war das Füttern dieses kleinen Monsters. Stell dir vor, wie wertvoll dieser eine Blick für dich gewesen sein muss, nachdem du vier Tage lang ausgehungert warst. Dein Bewusstsein ist sich dessen nicht bewusst, aber den Fix, den dein Körper erhalten hat, wird an dein Unterbewusstsein weitergegeben und all deine gute Vorbereitung wird untergraben. Eine kleine Stimme in deinem Hinterkopf sagt dir, dass sie trotz aller Logik wertvoll sind und du noch eine haben willst.

Dieser kleine Blick hat zwei schädliche Auswirkungen:
\begin{enumerate}
  \item Es hält das kleine Monster in deinem Körper am Leben.
  \item Schlimmer noch, es hält das große Monster in deinem Kopf am Leben. Wenn du den 'letzten Blick' hattest, ist es einfacher, den nächsten zu haben.
\end{enumerate}

Porno ist eine Mausefalle ohne Käse, nur mit Gift. Mit Willenskraft musst du dich davon überzeugen, nicht nach dem Käse zu greifen, aber mit EasyPeasy kannst du sehen, dass es Gift ist. Du musst sie nicht meiden, du gehst einfach nicht hinein.

Und vor allem: Denk dran:

  {\huge 'Nur ein Blick' ist der Grund, warum Menschen überhaupt erst in die Sucht geraten.}

\end{document}
